
                      Esta película es una de esas que una persona tiene que ver sí o sí antes de morir. Una historia biográfica magnífica, con actores excelentes y frases como La vida es como una caja de bombones, nunca sabes lo que te va a tocar la hicieron merecedora oscares a mejor película, mejor director, mejor actor entre otros. Me sorprende como esta película te puede hacer reír y a los pocos minutos hacer llorar con su conmovedora historia que toma rumbos inesperados. Algo importante de destacar es la manera de cómo el protagonista termina involucrado con personajes que ahora son leyendas, de tal manera que todo concuerda y la historia original no pierde sentido.  Simplemente, brillante
        
            